迪士尼繼續大愛(歐美限定）搵黑人女星演小飛俠 Tinker Bell

屌你老味係咪乜春都要整個黑人版先叫公平

係咪一定要白人男配黑人女
黑人男配白人女先得

Wtf

諗起隻黑人魚

奇實點解唔開拍公主與青蛙呢？
呢個真係黑人喎。
我估會係最收得嘅公主系列添。

呢套幾好睇老實講

點解冇香港人拍
唔公平

亞洲區我估無人想睇

係囉，
有歌舞，有搞笑，有刺激，
典型公主系故仔。
我期待呢套同Moana真人版。

幾時拍Snow Black

力架無自己文化，咪演返佢地啲生番野囉！
左膠不得好死！政府正確太岸鳩！

其實個世界好戇鳩，乜而家黑人受盡歧視咩？ 好冇地位咩？？ 連美國總統都有黑人做過，啲黑人運動員，電影明星歌星又萬人景仰，我真係唔知點解成日幫佢哋發聲

我 睇masterchef，好多黑人都係中堅戰力

好撚樣衰

我屌咩迪迪尼，雖然我唔會入戲院睇

黑人女 一次滿足 黑人同女權，最好個artist係les、伊斯蘭教、變性人

呢個tinker bell係咪會發黑光架？發金光又係歧視膚色架啦~~

講人種最低地位一定亞洲人

就快有黑人魔髮奇緣

Anna elsa都變黑妹

觀音娜配音

黑妹, 手指尾咁大, 加對仙子翼

我淨係諗起烏蠅/飛曱甴